（世界杯四強） 法國對比利時

開定先，你地睇好邊隊?